陳佩霞真係好gfable

呢d 樣唔會靚到遙不可及
但同時又好nice 好gfable 唔失禮
呢d 夠貼地先正

平時食開屎？

喂有冇咁高要求呀

呢d 應該有晒仔

冇人覺得正？

你地唔要我要

陳海雯先最撚正

負評好呀
即係冇人同我爭

知唔知係咪處?

都冇得你屌啦

唔係處又點
你地唔要我要

屌, 金盈秒殺

秒？邊撚度秒？

佩霞b 完勝

有線緊係 林善懿

cls, 一定唔係金盈

Ching 識貨

雖然唔差
但佩霞冇得輸

畀阮民安讚 我應該開心嗎

李穎琳

Ok ge

林善懿